##BEKO bvba

###Schrijnwerkerij
Onder de tekst 2 onderverdelingen Binnen- en buiten schrijnwerkerij, niet in een tabel
maar 2 extra div's, in het inhoudstype uiteraard ook 2 extra tekstvakken of misschien een
tekstveld (aantal bv 10)

Probleem kan op de home pagina geen bootstrap accordion of tabs gebruiken omdat deze
een manier van ankerpunten gebruikt dat de onepage gebruikt.
Proberen te laten scrollen met de code van Koen Timmers, dit is uiteindelijk de oplossing geweest.


wow effect op de section-content op 20151213 het fadeIn effect



